閃光彈投向人群 閃光彈投向人群 閃光彈投向人群

點解咁少posts講？

及後導致嘅「人踩人」 同哩個行為本身 都係荒謬至極，
係唔係因為無乜錄影片段大家就唔記得關注？

仲有，唔好再叫乜嘢震撼彈

唔好再叫乜嘢震撼彈

唔好再叫乜嘢震撼彈

震撼彈！！！？？？

中咗心情好震撼呀？？？

閃盲你嘅閃光彈
震聾你嘅音爆彈呀！！！

死醒未？？？ 唔好再用包咗橡膠嘅辭匯啦！！橡膠子彈橡膠入面係鐵嚟㗎！！！！

係9bang

九連閃光彈，九連震爆彈，或者簡稱閃光彈、震爆彈，無改佢本質係軍事級嘅武裝，丟向人群就係即時虐囚，甚至喺你成為囚犯之前，

大家認清香港警察嘅本質。佢哋用閃光彈 / 音爆彈擲向人群就純粹係施虐，無任何其他充份理由去解釋哩件事嘅發生，絶對唔係佢哋講畀你聽嘅所謂情況需求。

閃光彈嘅好處係無long term effect 而且係一個幾安全嘅武器令對方暫時轉移視線 方便警員拘捕 因為佢唔會有野爆出黎 所以都幾常用